%%
%% Arquivo de referências bibliográficas.
%%

% Source: http://www.grupoa.com.br/livros/engenharia-de-software-e-metodos-ageis/engenharia-de-software/9788563308337
@book{pressman:book11,
 title = {{Engenharia de Software - Uma Abordagem Profissional}},
 author = {Pressman, Roger S.},
 edition = {7ª Edi\c{c}\~{a}o},
 isbn = {9788563308337},
 pages = {780},
 publisher = {McGraw-Hill},
 year = {2011}
}

@book{fowler:2002,
 title = {{Patterns of Enterprise Application Architecture}},
 author = {Fowler, Martin},
 isbn = {0321127420},
 pages = {560},
 publisher = {Addison Wesley},
 year = {2002}
}

@book{falboEngSoft,
title = {{Engenharia de Software}},
author = {Falbo, R. A.},
url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Engenharia_Software.pdf},
pages = {144},
year = {2014}
}

@book{falboPSS,
title = {{Projeto de Sistemas de Software}},
author = {Falbo, R. A.},
url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Projeto_Sistemas.pdf},
pages = {127},
year = {2011}
}

@book{falboEngReq,
title = {{Engenharia de Requisitos}},
author = {Falbo, R. A.},
url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Engenharia_Requisitos.pdf},
pages = {179},
year = {2012}
}

@book{aurumEngReq,
title = {{Engineering and Managing Software Requirements}},
author = {Aurum, A and Wohlin, C},
isbn = {978-3-540-28244-0},
year = {2005}
}

@book{umlEngReq,
title = {{Uml Guia do Usuario}},
author = {Booch, G and Jacobson, I and Rumbaugh, J},
isbn = {8535217843},
pages = {474},
year = {2006}
}

@book{dao,
title = {{Java Persistence with Hibernate}},
author = {Bauer, C. and King, G.},
isbn = {1932394885},
pages = {904},
year = {2006}
}

@book{calendarAPIV3,
title = {{Google API Client Library for Java}},
author = {Google},
url = {https://developers.google.com/api-client-library/java/},
year = {2015}
}

@book{googleCalendar,
title = {{Google Calendar API}},
author = {Google},
url = {https://developers.google.com/google-apps/calendar/},
year = {2015}
}

@book{ministerioDoReinoEscola2015,
title = {{Nosso Ministério do Reino}},
edition = {Dezembro,2014},
author = {Testemunhas de Jeová},
url = {http://www.jw.org/download/?issue=201412&output=html&pub=km&fileformat=PDF&alllangs=0&langwritten=T&txtCMSLang=T&isBible=0},
year = {2014}
}

@book{be,
title = {{Beneficie-se da Escola do Ministério Teocrático}},
edition = {Dezembro,2014},
author = {Testemunhas de Jeová},
url = {http://www.jw.org/download/?output=html&pub=be&fileformat=PDF&alllangs=0&langwritten=T&txtCMSLang=T&isBible=0},
year = {2008}
}

@book{clientJava,
 title = {{API Client Library for Java}},
 author = {Google},
 url = {https://developers.google.com/api-client-library/java/},
 publisher = {Google},
 year = {2015}
}
